不如攪個中國好筆友！！

寄香港依家嘅情況俾中國每家每戶，唔知中央會唔會全中國人都抽一次血同每人困返4個鐘？

或者呢類嘢

有这么一个国家，一上访，就是疯子；一上街，就是闹事；一揭露，就是造谣；一理论，就是诽谤；一提议，就是煽动；一批评，就是颠覆；一提美国，就是卖国；一说台湾，就是分裂；一讲民主，就是印度；一质疑，就是妄议；一维权，就是抗法；一反抗，就是谋杀；一自杀，就是畏罪；一贪腐，就是封锁；一投票，就是操纵；一选举，就是笑话；一沉默，就是暗反；一打仗，就是你上；一有难，就你爱国

差唔多同香港一樣
可唔可以係7月叫魯迅出黎幫手

可以睇下slowly app
都幾多大陸人用 又匿名

玩postcrossing 抽中中國就正